有冇人識睇？（新手健身撚）

想知埋肌肉幾重

166得61KG 笑撚死
又矮又孱

我肥唔肥？

你個test都幾廢
無muscle mass

BMI: Body Mass Index is height to weight ratio.

BMR: Basal Metabolic Rate represents the total energy expended by the body to maintain normal functions at rest such as respiration and circulation.

Impedance: Impedance reflects the body's inherent resistance to an electrical current. Muscle acts as a conductor of the electrical current, adipose tissue acts as a resistor.

Fat %: The percentage of total body weight that is fat.

Fat Mass: Total weight of fat mass in the body.

FFM: Fat Free Mass is comprised of muscle, bone, tissue, water, and all other fat free mass in the body.

TBW: Total Body Water is the amount of water retained in the body. TBW is said to comprise between 50%-70% of total body weight. Generally, men tend to have higher water weight than woman due to a greater amount of muscle.

Desirable Range: Healthy range for Fat % and Fat Mass. This range is printed only when standard mode is selected.

即係淨低嘅係骨重同水？

FFM: Fat Free Mass is comprised of muscle, bone, tissue, water, and all other fat free mass in the body.

FFM = 體重-體脂肪重

唔該 ching

好瘦喎師兄 bmr又低

好瘦咩 我fat17.5% 我重想瘦啲 不過更想增肌